{"nom": "Nombre d'entr\u00e9es en soins critiques chez les personnes non vaccin\u00e9es", "unite": "entr\u00e9es en soins critiques pour 1 million de personnes non vaccin\u00e9es", "unite_short": "", "trendType": "normal", "france": [{"last_value": "32.88", "last_date": "2022-03-13", "evol": "-2.53", "evol_percentage": "-7.14", "evol_color": "green", "level": "nat", "code_level": "fra"}], "regions": [], "departements": [], "color": "default"}