{"nom": "Nombre d'entr\u00e9es en soins critiques chez les personnes vaccin\u00e9es", "unite": "entr\u00e9es en soins critiques pour 1 million de personnes vaccin\u00e9es", "unite_short": "", "trendType": "normal", "france": [{"last_value": "7.55", "last_date": "2022-03-06", "evol": "-2.29", "evol_percentage": "-23.26", "evol_color": "green", "level": "nat", "code_level": "fra"}], "regions": [], "departements": []}