{"nom": "Nombre d'entr\u00e9es en soins critiques chez les personnes vaccin\u00e9es", "unite": "entr\u00e9es en soins critiques pour 1 million de personnes vaccin\u00e9es", "unite_short": "", "trendType": "normal", "france": [{"last_value": "17.08", "last_date": "2022-01-23", "evol": "0.99", "evol_percentage": "6.18", "evol_color": "red", "level": "nat", "code_level": "fra"}], "regions": [], "departements": []}